跪員機又無錢

去咗差不多5部中銀 無曬港完
今次係咪幫我戶口轉做人仔

中銀不嬲廢

入東亞拎囉